香港已經輸咗了

澳門已經贏曬了

中共快倒台了

得啦得啦 五毛狗就失業啦

有狗餅就好食啦